[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

眾籌LINK

"去年9月21日元朗恐襲兩個月，網民發起到元朗靜坐，及後演變成衝突，有多人被「私了」，其中兩名男子分別被控襲擊致造成身體傷害及有意圖而傷人等罪。事隔4個月，控方今加控二人暴動等罪，並再起訴多一人，與二人案件合併，3人共被控8項控罪。案件押後至3月18日再訊，以待控方準備轉介文件，移交區域法院處理。

首被告張裕泰面對各一項「襲擊致造成身體傷害」、「非法禁錮」、「暴動」及「刑事損壞」罪；次被告陳澧圖被控各一項「參與非法集結」、「暴動」、「刑事損壞」及「有意圖而傷人」罪；第三被告羅同學面對一項「參與非法集結」及兩項「刑事損壞」罪。"

致各位手足:

本次眾籌為張裕泰先生之母親黃女仕發起，張裕泰先生於去年9月21日元朗恐襲兩周月靜坐活動中被捕，至今一直被還押已超過150日，在羈留所中渡過生日、聖誕及新年。期間案件不停押後，對當事人及其家庭造成沉重的精神及經濟壓力。

當事人家景並不富裕，亦感激612基金一直的支援，惟龐大的法律開支亦令612無法全數資助，其家庭在墊底5個月後亦感到經濟壓力。而法庭方面一直無辦法成功申請保釋，如今更被加控暴動罪，故此決定發起眾籌希望能夠積沙成塔幫助其家庭解決目前困境。

而眾籌所得金額會全數存入律師行，交由律師行托管，黃女仕亦與律師行簽定法律文件，該金額只會用作官司用途，若有餘額將會全數捐贈612基金希望能夠幫助更多人。

雖然有關張裕泰之報導不多，但希望大家可以略盡綿力，毋忘各位為香港付出之手足。

如有任何查詢可以透過telegram: @nreadd (所有家屬證明，法律證明文件)

有關之報導:

推

仲無得保

而家仲未保到釋呀

3月18號再審 一陣又黎要幾十萬保釋金

邊度有咁撚多錢呀?

課到幾多得幾多, 18號前要籌到100%呀

推推

點解612會比唔到錢佢 唔係收咗好多又用得少㗎咩

因為每個case有限額

當事人家景並不富裕，亦感激612基金一直的支援，惟龐大的法律開支亦令612無法全數資助

721
831

點解好似冇人理

課咗，但唔該樓主改下一個用字。「略盡綿力」係自謙嘅說話，唔可以用於稱呼他人做嘅嘢。可以講叫人「慷慨解囊」，因為無論人哋入咗幾多，都係叫「慷慨」

push

點課

推啊

Push

已課

有無咩家屬證實

課咗，推

冇人推

自膠 推多下

推！無理由仆街的士司機收既會多過手足！

與其浪費時間去叫事主UPLOAD文件幫你地FC

倒不如相信自己手足

而家人地18號就要再上庭, 保釋幾次都保唔到, 如果今次保到, 個保釋金一定又好似前幾個咁, >20萬 + 勁仆街既條件

仲等得切?

DONE

想問問, 係咪可以Confirm到, 係課俾家屬俾手足用??

課俾手足,梗係Ok啦. 係怕俾無恥之徒呃

篇文最底有TG可以比大家聯絡

612話係fake！

fake

push this

Fake

仆街， Google play 左200

屌那星 樓主請出黎解釋下

屌你老母又借手足呃錢

屌我都捐左1舊

p牌仔叫人唔好哂時間fc
連籌眾acc都係新開
屌你老母樓主死全家

屌你老母 假眾籌

可唔可以同gogonet report? 屌你老母呃鳩人

已經 report 左gogetfunding fake campaign!

我即刻PIN左....我都係琴日見呢個PO 沉一沉 我先幫手開多個POST...

[毋忘手足] 手足已被還柙超過150日，需要眾籌

請暫停捐錢, 612 confirm 係FAKE

我即刻PIN左....我都係琴日見呢個PO 沉一沉 我先幫手開多個POST...

[毋忘手足] 手足已被還柙超過150日，需要眾籌

眾籌條link 叫 neverforget ，一睇就知假

人地眾籌使撚你開多個post
定你係分身

心急想幫佢

shit，中咗伏點refund

喊出來

幫手report 入面gogetfunding 下面有個位report
report到佢收皮先

呢個世界好撚多仆街鍾意發災難財，假crowdfunding都好多單
唔FC唔係信任，係on9。
係手足我捐無問題，捐撚左比死藍屍比佢打我，我好撚介意。

612 證實本post係fake不要捐

假㗎！張裕泰哥哥發表聲明冇眾籌事件，他的媽媽也不是姓黃!
點解今時今日有D仆街利用手足名義搵食？呢班人真係同黑警一樣死全家！

人哋家人巳發表聲明是假的!

屌你家母成日有人借手足個名要人眾籌個d死全家要落葬呀？

UP

有無人可以幫我開個PO 提返其他人? 我驚有人仲share緊而其他人又未知中埋伏。我打好左template下面....我P牌爆左post開唔到

標題:
[612澄清係假眾籌] 唔好再課眾籌元朗手足921既gogetfunding

內文:
呢個係假眾籌, 幫手一齊report到收皮退錢比捐款人士
我琴日有個關於還押>150日既post, 見個po沉左一沉, 心急諗住幫手推, 所以諗住幫手開多個po, 無諗到係假野, 對唔住

假眾籌LINK
[毋忘手足] 手足已被還柙超過150日，需要眾籌

[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

今朝612澄清眾籌係FAKE

唔好再捐錢, 如果有share到比人既都希望可以提一提返佢地 叫佢地唔好再捐

幫你拉